為何不浪漫亦是罪名

為何不轟烈是極壞罪名

我長開緊感情台玩

我唔係成日上